［文宣］[急！]求design jj幫拖 還原7/7黑警事件！我宣布圖片文宣戰正式開始！

琴日7月7號夜晚
係一夜之間啲黑警又做左一大堆仆街野
係旺角暴力鎮壓 明明人地咩都無做過！
簡直濕9至極 同黑社會無分別

但有鑒於琴日警犬清場事情實在係
發生得太多 大大小小唔同嘅無理事件

一切黎得太突然 所有野發生係同一日會令到人盲目左 覺得好似好小事同埋失去左重點

但其實無論係無委任證言論 恐吓市民 同騎住女示威者等 一切嘅野分開睇都好嚴重！

所以希望大家/設計jj可以幫手畫圖
將唔同嘅事分翻開 以圖表示 方便文宣
推到全部港豬同廢老都知啲毅進犬有幾可恥！

如果唔盡快打鐵趁熱 做好文宣 我地好可能會錯失左機會 打贏輿論戰

我地嘅目的係用整合嘅圖攻爆Facebook ig 同其他social media!
推到國際！要求制裁黑警！

活動詳情：

一。將以下立場新聞嘅報導逐個point整圖

1. 示威者整晚並無衝擊警方防線，和平地在彌敦道遊行，甚至有不少示威者跟沒參與示威的普羅市民同在行人路上。但警察一方面虛稱群眾非法集結，呼籲市民離開，任意封鎖街道，另一方面當群眾離開時，警方在多條離開路線，三面包抄市民，並主動用警棍攻擊他們，以致他們無法離開。警方整個晚上持續主動攻擊市民，示威者連基本的防衛衣物都沒配戴。

2. 無法離開、和平而無衝擊動作的的市民並無反抗動作，但被警察壓在地上，打至頭破血流後被拘捕。路過且並無任何動作的市民，亦曾無故被十多名警察制伏及箍頸。有女途人只是拿著一瓶樽裝水站立，但無故被十數警察攻擊並壓在地上。

3. 警察衝進正在營業的快餐店追打及拘捕市民，同時封鎖現場拒絕讓記者拍攝，故意阻止所有記者採訪拘捕情形。同樣情況在各處出現，警察多番公然拒絕讓記者進入拘捕行動的現場作採訪。

4. 並無參與示威活動、在旺角一帶消費的大量市民，曾被揮舞警棍驅趕和被警察喝罵，並用長盾撞擊。

5. 現場戴頭盔及配上防暴裝備的大量警察並無委任證，當被問及時，有警員曾高呼「警察執行職務係唔需要展示委任證」。

6. 當市民喝止警員暴力攻擊時，有警員跟市民說「認撚住我呀」，及「隻揪呀」。

7. 有警員在市民表示要離開現場時，拒絕讓對方離開，並說「我俾你玩了成晚」。

8. 一些穿軍裝背心的警員有佩戴黃底或白底黑字，寫上警員編號的紙張，但部份同樣裝束的警員故意將紙張反轉，隱藏編號。

9. 有示威者被帶上警車後，警車馬上關燈，亦有被拘捕者被帶上私家車後，車窗拉上窗簾。警方多番故意讓記者和市民看不見被捕者在車內情況。

10. 當現場只剩下記者後，警察將記者們驅趕到黑布街，並喝罵他們「行得慢」，一直推撞，幾乎引致人踩人，亦有記者幾乎因此倒地。警察亦曾用警棍主動攻打記者。全晚所有記者多番被大量警員推撞。

11. 譚文豪議員曾被持長盾警員推撞，並被防線警員叫他「收皮」。鄺俊宇議員也曾被大量警察指罵，並被警察叫「收皮」。區諾軒議員也曾被大量警察指罵和推撞。

12. 警察多番以強力電筒直射記者臉部。

13. 市民勸喻警方冷靜時，警方曾高呼「我無冷靜過」。

14. 警察曾派代表跟傳媒說「今晚不會打啦，唔會有你們想見到的場面」。

15. 警察清場後，數輛警車在行人安全島調頭，危害過路市民生命安危，警察趕走在安全島上等候過路市民，並讓警車繼續通過安全島調頭。

16. 有離開戲院市民，在行人路上被警察任意給予警告，警方無法提供解釋但喝罵市民。

二。將呢個post嘅片整做圖or 狂sd啲片上Facebook!

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

三。唔排除將所有圖 print曬岀街做畫展（各區齊放活動）為求宣揚香港藝術文化😎
（呢個係後話）

屌佢老母死黑警 屌醒港豬由我起

推！

自己香港自己救！推！

推

有無人俾屎我

Pushhhh

我無嘢講

Pishhhh

我無野講
我要見設計jj

香港係時候發展創意產業

大家幫手push到有設計絲巴入黎留言！

！